培青社改人公司logo發放假消息

原來可以隨便改人公司名，logo。利用人地嘅名發放不實嘅資訊